Toen we vorderen wij rolde opzij, en nog sterker met elkaar verweven en verbonden in de zoete priapic obligaties, wij leggen facturering en wakkergemaakt met al die zachte liefdevolle gemor en bitings zodat speelkwaliteiten zulke momenten.
